呢度有冇公屋上蓋膠

當然我梗係唔中意住公屋 不過住緊
但係呢一年都發現香港有d公屋樓下黐住個商場
甚至連埋巴士總站
總係覺得呢種感覺好特別 同埋佢方便

例如寶達邨達祥樓佢連住個商場同巴士總站
另一邊嘅出口仲要一出五步路就可以上巴士

仲有安定邨定祥樓同友愛邨愛勇樓
定祥一出門口就有巴士站 仲有七條線直出九龍

愛勇一落就係輕鐵站可以去晒屯元天
不過成個地方咁cup住好迷宮...同埋好多狗

仲有富秦邨君秦樓屌那星地下冇入口嘅
要喺商場搭lift上5樓先到大堂
但係佢個感覺好特別 好似去咗天水圍咁
不過特別多力架
平時屯門一個月都見唔到10個
呢度10分鐘就10個

仲有仲有 蝴蝶邨蝶心樓同隔離都係連住商場嘅蝶翎樓
全港唯一嘅梯級Y型大廈(官方叫舊長型大廈)
越高層伙數越少
不過最低幾層一梯68伙但全部細單位
佢仲有一個係全港最大嘅單層街市 不過我唔覺得好大

其實其他區仲有冇咁樣商場上面係住人嘅公屋
好似唔多覺咁

舒服，方便
私樓冇得比
恨唔到架啦

我因為工作需要成日周圍走
發覺好多公屋配套比私人樓更好
有啲私人樓甚至乜都冇要過隔離屋村商場

安定友愛都吹奏
商場又細又垃圾，條邨勁舊又多蝗多廢老，又無社區設施，體育館個出入口都閪過人
無錯，搭車出去係方便，但只係街邊站頭日曬雨淋仲要食塵

利申 工作關係係個邊出入過一年

太多廢老、大陸人同痴線佬
咁都吹奏

寶達一定要幫襯撈得店

有朋友住嗰座癡住商場
好鬼多老鼠
然後屋企兩隻貓會幫手捉

同你一樣
舊式公屋既屋村設計有種魔力
成日想走入去睇下個屋苑LAYOUT

我長沙灣站出口返到屋企30秒唔洗

寶達邨個格局好恐怖

寶達個交通

太和？
有幾座起喺商場上面，癡住黨鐵站

對行人unfriendly

友愛反而叉仔多好似變咗條蝻亞邨

元州邨？